大家有你諗過一陣去包圍

場內對話 場外開槍
應該都幾震撼下

大家可以感受下林鄭平時係點

推呀

我係講緊用新聞角度去睇